[又濫捕]10.1朝早和理非被狗咬無人知啊！！！

我朋友琴日清晨俾人拉，係因為琴日黑氣球活動！！
睇黎港共真係十一連和理非玩波波都唔撚比！
佢地只係pump氣球諗住超級和理非咁派波波但而加仲未有消息有啲好似放左 但有啲話準備告
而加係條街到吹波波都唔比
我朋友想同咁多位琴日去左星光大道嘅香港人講對唔住仲要比成班狗又搜袋又剩，好抱歉琴日活動冇得同大家唱歌同賀支爆
大家要幫幫手比傳媒follow up返件事，
十一係連和理非都唔比呀！！

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

自推

推疤仔

推

玩波都唔比痴撚線

警畜

推呀

721 831

和理非都係手足呀

Cls

推！

玩波波都唔得

可以 告乜

揾左律師幫手未？

明知告唔入都要亂咬捉人

push

救人呀

救人

和理非都係人呀

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

推唔郁

幫下手呀